[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1718)

一日豬2K

買左7.5細8.5大,係咪收屍?

補5

補5... 機會來了

終於換人開

重申 一定有第五球

痴撚線 下球神船
買左十次都買唔再
送錢比你都唔要咁唔撚買

本身10k
呢加得番7k

下一隊入球係邊隊呢？

冰入球

水手歧阜天鵝識反底未

睇波唔記得mon post

九至十角啦

神船冇左小白先有攻勢

絕殺單數plzzzzzzzz

換人冇咁邪

幾連？

渣架

細波半格頂

C

少左兩個人係度妹 轉數係快番d

四一吧

gel 定收錢

殺左我個3.5s

前鋒廢.. 都係適合打返D簡單波

我夠係

2.5B 11.5S GEL

玩角球旗

惡到

殺我1注半

4.5s頂住

威靈頓茅撚到 去打拳啦垃圾

冇哂角

我1k2.5
2k3.5
得番1k 10.5s回血

贏兩粒都玩角旗咁撚驚死

紅左入波又唔cup 入黎托7咩

但玩左好耐

玩左好耐都冇角

FT 3-1 7C

發覺玩角球旗好少真係博到角

10.5細GEL

4.5s頂到差啲爆

大回血術

買神船真係on9
明明沉多咁多次船，都買

呢場回血波

垃圾神船輸緊都唔刷角入波 抵死, 後場鬼佬仲惡,暴力頂人地想打交款咁

即場收番神船盤，呼。。。

同路
但無大力屌落去

巴打開足咁耐都每日輸少少

投降吧我沒有辦法

買左1k 8.5大，屌極都冇
開返原來買左10蚊

返緊工食完早餐買完10點兩場就訓死咗，一起身就見神船紅咗個即刻入10.5s@1.68

差咁遠

度5點啦。。
4點個場即場算。。

屌你老母到左角球旗位死都唔肯踢出去

又嚟u23

決定禁2500出黎 last一注

巴打仲有幾多

屌你針2K阿

得返14K渣

報京

今晚1000韓仔

300起機
直上4K
神戶3.5球 cashed

有冇水

覺得韓仔贏但又好想睇son 仆街
只好唔買

韓仔for sure

Son要贏埋先唔洗當兵？

last 橫bin盤 2k5 allin

係

係
所以依度個個想佢輸

我實驗水出咗橫濱

4.5s cashed

場場都想

2018下半年有冇人博甲府反底

呢幾日賭波輸左好多
聽日開鑼靠美斯啲四重彩斬狗會

賭馬先發到達

半全大都還可以考慮

FC 定 水手？

有冇實驗record可以比d信心我

賭嘅角度嚟講南泡先係連登大船

我要fc 唔信雀咁多反底

近幾場同魚有得揮

買甲府仲好

陣間就去買張真飛 2k5 fc橫bin

南韓細波半和嗎

有 我呢期實驗上次出咗30場
中19場對家3場走盤
依家暫時出7中5

下一場重心係咩阿大師

firm下係fc定水手

得巴日職第一球你強項呀！！！

輸埋 9月不賭!

日職 fc

依家先1 號， 咁快不賭

我自己都未夠膽跟自己住
買咗3場對家 中2輸1 好奇怪

日職係水手wo巴打

跑馬都不賭

我on9 日乙黎

一日赢20k係咩玩法

我了

唔夠一日輸20k爽

你又搞乜

男亞買乜好

沖個涼就出發買飛

點解波po多左咁撚多白痴仔

好耐無宣傳

落雨心愁的星期六 (睇完個女球證心情好返好多）
1.北海道10.5細100%✅
2.北海道FG✅

手足買咗咩啱啱

八鯨仲有平手盤買係咩玩法
追到佢斷為止

心癢癢想去馬會入錢

甲府大波是否不智

=.=

宜家200蚊注

油王？

町田 鯨魚 點睇

日乙日職今日全大波啦屌你老母

派我未

宣傳下！！！

閪鯨令我有少少心動

希望今日係正氣大波日

fc橫bin唔中就jump

半一盤

今天可否起機

決勝負啦

難民定油王

唔好唒無為錢

唔買盤

越南河有無同路

阿聯酋盤

2-0波蛋

半膽2:0

都係嘅 skip

越南都有人買

係囉正戇鳩

又同得巴對

我咁黑

越南好撚廢架咩

收到風油王隊贏波一人一塊油田

想買越南

會反底

我陪呆萌SUGA癲下炸麻 唔洗理我

Vietnam有無同路

4點買大波是否不智

等下場等

4點北漏洞奶

都係等即場睇定啲先
雖然覺得會好多波入

鳩篤半和算

上盤

今晚又黎馬拉松式百幾場波

趕唔切

是日重點推介！
前鋒！

讓主有冇同路

油王

雲加要左越仔 針

我想問師兄甲府對町田個場有咩睇法
我有少少睇唔透

4分鍾4角

半全大
唔洗睇

今晚利記半大全大

馬會傻左， 町田受讓高水

甲府主場蟲

fc橫bin冇同路?

最後一注 越南 檳BIN 松本

上場先12’入完到完場

外圍有平手，平半有受平半。。。
如果唔睇我都唔知丁田榜首仲要受讓。。
咩玩法。。我應該唔買呢場，怕左

睇下點

睇黎要改名轉運

想小注直屌客盤
再加半全大

若要生活好..

唯一隱憂應該係町田點都冇得升班

點解冇得升

虛攻

點解

由於他們的球場設施不足，再加上組織未符合要求，無論如何都不能於來季升班

客盤係幾吸引既，師兄最後睇埋最後幾分鐘尾盤
我覺得夜晚個D美好D，不過4場日乙盤手都幾辣。。
果然係難玩。。

越南fg味？

哦！。。咁就解得通了。。
多謝師兄

呢隊閪野真係買唔過，又唔知會唔會賣分

西波

兩邊都閪，最近甲府都鐘意玩半細全細

0:1

針1K

拎啲錢去屌越南妹好過

skipped la
你都唔知客戰意如何。。
唔怪得最近狀況咁差，但仲榜首

嘩鬼到 主fg 1.84>1.63

好彩無買越南仔

半大-1

阿聯酋一野ko

越南無角球玩唔高興
0-1

goalllllllll

油兄們生性

屌你vietnam cup佢

大細波未睇 試下玩最閪賽事嘅盤

做做

得蛇

得仔好了

仙台角大

你要支持自己買鏝城啦

山葉未輸過比我魚

我魚連贏N個盤

點買

我至撚憎曼城

就係咁先要買，佢贏你收錢
佢輸你心涼

睇往績 山葉全輸咁濟wor

好似有道理

佢輸波我輸錢點心涼

how about 堅尼地

阿拉伯聯合酋長國

個場我買咗對家

1:1

町田 鯨魚同左路 希望齊羊

將快樂建築係手足痛苦身上

福岡黃蜂[0/-0.5]
京都不死鳥[+0.5/+1]
松本山雅[0/-0.5]
町田澤維亞[0/+0.5]

咦 係咩睇tg channel only ，未睇數據

咁紐卡素了同路

1-1

半大， cls

Vietnam上呀

燈

半大CASHED!!!!

3倍

半細針

我唔玩啦下下開對家

想要不死bird

半大

2.5b gel

唔買半大易到

邊個估到兩隊之前唔撚識入波
今場入到Boom boom聲

半大
波膽2-3

你個心都唔鐘意曼城
佢輸波啵！你仲唔笑佢？

ps 雖然今晚二球半啦下。贏波輸盤呢，咁你就係雙失啦:369:

原來曼對佢
未咁快睇

越南2 0😂😂😂

買左就唔中

依個機會好撚大

仙台近排唔錯想要

馬會慢到
好有信心3:3完場

季軍戰半大全大是常識

支持我轟

馬會cashed...
你個殺堡呀！！！！crashed!!!!!!!

訓醒就見到北海親果場cashed
有係連登操盤手分析下點解唔係和

神船廢囉點解

Cup

Vietnam快啲cup

1700 試下買唒高水先

踢埋呢場都返屋企
梗係要對攻啦
仲守乜9

希望町田落到場唔會hea
睇陣應該冇放水

我覺得歐賠和太高，無和局（個人睇法有錯勿屌）

3.5b trytry

屌我個細呀

松鼠半大

甲府信仰半大

台灣女足

我魚開始落飛

主ng

水手歧阜天鵝反底未

越南ng

阿聯酋

魚個盤

Gchi

想問點解町田係受讓？榜首打榜尾 有鬼？

上面話客隊第一都冇得升

696是咪強陣？

日本賽事 榜尾都可以炒榜首㗎 排名一啲都唔重要

696強陣

大分三神gel

11打10 贏緊1:0 都可以反輸3球

sick ball

你當日假流架

屌 咪提
仆街松本

修賭瘋今場BEE會搞事

大分三神了

飛機到

即場細波？

越南456

ok

Fc橫賓主場對榜尾都高水

有冇2/2.5s 既係度

西鯨好撚吸引
往積近況贏哂平手高水

即場

越南 主W

不死鳥2.5B

岩呀買啦

黃蜂1:0

等日職

吠少陣啦

好撚痴線

補返個3/3.5b

愛媛半主 100%

廣島三箭 win 有2倍, chi sin ga

準備去馬會入錢

fc橫檳

高sir

橫濱係連登大船
係時候買對家了

兩日加埋成兩百場波 唔洗急

696 1:0

負債去到132K...點搞

696

1:0

橫鞭

整條3串1心水比大家

水戶
丁田
不死鳥2.5B

夜晚咁多歐洲波都仲賭日假係咩心態

高蛇有無心水

好低質
未開波已經fake

愛援打天鵝個場
天鵝作客 仲要最近連輸6場
都要讓一球？

等2.5b都唔買細啦
實有粒

剩低幾多本...

都係賭波姐

封左佢咪算

1700買咩

終於轉啦你老尾。
final check!!!!

町田贏 我祝你奇蹟升班

收息兄無見一排愈輸愈多
上個禮拜提早收爐今日一齊報仇

鳩篤男亞足半和中

btw睇好大分水户町田盤 但日假買盤…

點解會第一都無得升？

好似11K.. 冇人比水我好難玩落去

升到真係奇跡
講明無得升

佢轉到咁我又唔想要大分了。。。

真

頭先就係輸到傻左亂落注出事

好似球場唔合規格

唔好玩咁大la

今晚猁冇得輸。。

大分
橫賓
水戶
goooooo!!!

好似好多同路：like:...

幾百幾百咁贏下輸下贏下輸下真係唔會追到數。。。

巴打我決定大注只買歐洲波，日假韓假濕鳩盃賽只小注，歐洲波先賺到

5點都係唔玩

心投：半一bird

等6點買我魚

利物浦客其他了

又100%？

男亞3/3.5s?

過關 讓球 4X5
星期六 7 水戶蜀葵 (主) 對 松本山雅 (客) 主 [0/+0.5] @ 1.72
星期六 8 甲府風林 (主) 對 町田澤維亞 (客) 客 [0/+0.5] @ 1.95
星期六 11 大阪飛腳 (主) 對 川崎前鋒 (客) 客 [-0.5/-1] @ 1.75
星期六 12 磐田山葉 (主) 對 名古屋鯨魚 (客) 客 [0] @ 1.94

過關 入球大細 3X4
星期六 9 橫濱水手 (主) 對 柏雷素爾 (客) 大 [2.5 球] @ 1.55
星期六 13 浦和紅鑽 (主) 對 大阪櫻花 (客) 大 [2.5 球] @ 1.80
星期六 14 仙台維加泰 (主) 對 清水心跳 (客) 大 [2.5 球] @ 1.66

準備屌波
甲府 松鼠同我即刻半大

贏波輸盤撚賭仔

町田 BEE FG

500...

松鼠唔半大我抄你username 100次

最多1000

仲jer 我輸好多了

改派我100算啦好嘛

屌你老母

最後乜都冇買
心靈大分水户町田 不死鳥甲府半和

町田三神大船

松本 橫濱FG

牙普今日堅喎

大分三神

要左町田

半大 針

買唔到甲苦不如輸咗佢啦

想問果個少星星係咪on9仔嚟？
好似成日都見佢報假分

三箭對696玩唔玩半大好??

bee 松本柏雷

一早 block左

咁快針

半細

大分連登大船

甲府俾人456

GCHI

半大全死

有點不安大分。。

好事黎

橫濱入波

角大抵玩 上場單邊刷爆

浦田同我立即入波

bee fg了

Goal1:0

門巴重生了？

假分狗冇人屌

今晚要反CUP馬會

大家都block晒 有咩好屌

block哂啦

block 唒仲屌乜

日乙0 0 醜唔醜

可唔可以正氣D呀

柏雷

得你未BLOCK姐

支持 期待

橫濱入波未

U23 11.5 b

#390

屌係松屎單刀唔入

越南NG

SICK BALL, 9.5入左

場場 00 咪踢啦

12m

13m

越南 松本 橫BIN入波未

町田

fc1 0

橫BIN仔好波

甲府rc

fc橫濱goal

甲府真係

紅牌1:0

咩事紅

原來町田送錢波黎

又話12m

好在skip咗甲苦

全餐？

橫濱整多兩球

唔知 不過全餐了

紅牌1.5B 要了

町田派錢波
仲驚佢鬼

0.5/1b 食撚滑

橫濱 FG ✅
到松本
仲有松鼠 甲府半大

越南仔入未呀屌

下紅牌都FAKE對家

變左客紅 咩料

2rc

得到GOALL
烏冬果隻廢法?

Var

無變一直都係甲府全餐

修正紅牌係咩玩法

FAKE完再FAKE=冇左 咩事場波

係咪又插水狗

德島1 0

即係點呀?

super!!!!!!!!!!

日b有片睇架咩

球探做乜尻呀

波蛋3-1要買了.. 紅左CUP 3粒

唉MISS 左町田派錢

12M入 町田

BET365寫住町田12M

係入波了01GOAL

做乜鳩

町田goal埋 坐過山車

365都彈彈下
主紅定客紅

甲府全餐

町田FG CASHED
差BEE

笑死 球探頭先出左 甲府兩紅 町田一紅

松鼠呢？未踢？

兩邊都紅

町田派錢波. 相信個個都識買

No la

主紅

多謝狗會

越南準備GOAL

甲府讓人？

甲府紅好似

大膽射中間

冇買呀DLLM
派錢

比球探FAKE左
主紅ONLY

支持

YS. 讓一個人

我sofascore 睇淨係甲府紅，町田12m goal

咁快斷一

理佢邊個紅

總之就丁田GOAL

德仔20 半大

烏冬果種廢法
得到都半大

松鼠-2
町田-1

德島2 0

屌烏冬

德仔半大casheddddddddddd

德島好正氣

垃圾烏冬

仲以為莊家有料開榜尾讓榜首

屌你老母鳥東跌落日丙la仆街

全黑

今日派錢波

準備好啦

DLLM 原來POLO要左甲府
唉 町田派錢

德仔

正氣上盤

不死鳥快手開2.5B

有冇人要柏雷

甲府rc 半大

日假咪撚玩嘢 町田頂住

町田打多件
半場開個0:3見我

烏冬廢姐
上場對金仔廢撚到

就係見到POLO要甲府我更加決斷買町田FG同直屌W

唉派錢冇買到

咪照贏

越南仔贏未

越南屌你老尾入未呀仆街

艾倫吉遜: 其他心水
第一隊入球：甲府風林
甲府風林於開賽25分鐘共攻入21個聯賽入球，但預料町田澤維亞會在後段發力超前。町田澤維亞最後15分鐘得16個聯賽入球，比起甲府風林的8個為多，町田澤維亞先落後至尾段取勝。

又要入錢
越南仔坐和望輸

又係佢
跟足實羊

松本果隻廢法

水戶1-0

屌同路左

水戶。。1-0
差大船大分。。。

屌松本

松本上場害人唔夠

甲府主場

心靈爭大分

甲府又黃

松仔咩料
過關膽唔好死呀

仲有1800

唔係又斷一下話

冇人理u23？

松本真係好撚ON9 上場咁都輸 呢場又黎

橫濱快開大
差你一關

入左？

1730 細波

快D半大啦甲府

松鼠個大咁熱仲係00

越南3:1

角大水手加角細柏雷組合...
10.5大要了...仲要冇即場

甲府半大 比我收返蚊啦

你買咩

係咪唔想升班

點解要搵松本做過關膽....
上場踢多個俾人CUP 3粒WO

松本CUP佢啦屌

今場都係假波 會CUP

得巴日職第一球不嬲好有水準

松本Dllm

5點全部角細 頂

橫濱快撚啲入多幾球

呢場買錯

松本反CUP未?

得好fc橫檳過松本頭升班...

buy wt

你估咁多場輸一場，
平注都贏好多啦。。

水戶主場好守得

水戶點輸?

甲府搞咩鳩rc
有冇人知

下半場倒輸

越南唔入我聽日就飛去越南無限中出越南妹

松本輸波 橫濱機會黎 升班呀

禁區入面犯規 罰全餐

希望你岩埋大分。。
和波我就走盤了，雖然都照3串4開到。。
有賺就算

松屎 種廢

甲府奇蹟半大

U23咩事

佢曾經好正氣
博佢反底

松鼠橫賓快入

甲府快半大

post多次先

黃bee快入

陣間訓身son 好唔好，定等即場？

第一隊入球(無乜信心):
大分三神(客)
大宮松鼠(客)
FC橫濱(主) ✅
讚岐卡馬達馬尼(主)❌
水戶蜀葵(主) ✅
町田澤維亞(客)✅

U23頂實個和

師兄勁呀！睇埋6點。。
我唔得

5點同路，朋友。

越南仔垃圾

越南88

28分鐘5射1中 依家80分鐘都仲係5射1中

越南唔入就輸柒埋佢!

廢撚到

松本cup未？

刷極角都唔識入

甲府入未

越南又話搞青訓好出色

咪係

5點全部開角細

甲府果場事但入一粒啦
松鼠果場已針

半2全2啦越南

甲府紅左都要入波架

Fc橫檳 入多粒定定驚先

已經取消關注了，垃圾波

其實有4強算係咁 睇下支那

U23妹撚到

🐿️半00 gel

大波松鼠唔開大？

越南仔絕殺啦屌你老母

甲府開到半大含十條撚

越南

All in no goal

支持 咪撚拖12碼啦

又要入錢了

德島咁生性 差松鼠同蜜蜂

水手1:0

垃圾町田 入唔到

fake

歧阜反底了

半2全2 22個人 40分鐘得一射門

越南又想學伊巴? 快手入啦

越南仔快返鄉下耕田
唔入俾人入啦

柏雷就針

甲府半大信念不再
已成過去

準備好紙筆未

刷角唔識入 刷到托柒咩

町田整多粒
今季長追你

大鯨準備出發
有無人上

松鼠下半場出黎456

事前3x4
我川
閪花
綠雞

No goal gel

越南唔入比阿聯酋入吧啦 半格都唔想要返
垃撚圾

鯨隻船大到無朋友

松本又出黎害人
屌佢老母班假波撚斷腳未

玩唔夠兩日就輸左800

希望最後六點條過關可以番本

下半場CUP啦 比小小耐性

松屎差啲

半2全2

唉屌

足球過關 5x6
星期六 14
仙台維加泰(主) 對 清水心跳(客)
角球大細
大 [9.5] @1.78
星期六 13
浦和紅鑽(主) 對 大阪櫻花(客)
角球大細
大 [9.5] @1.82
星期六 12
磐田山葉(主) 對 名古屋鯨魚(客)
讓球
客 [0] @1.92
星期六 19
金澤薩維根(主) 對 東京綠茵(客)
讓球
客 [0/+0.5] @1.82
星期六 17
山口雷法(主) 對 千葉市原(客)
半場入球大細
大 [1.5] @2.15

屌你條友踢完人扮死

最離譜越南45分鐘0射門

有個松字嘅都

入未呀 町田半大呀

町田絕殺半大黎睇下

快手輸埋佢啦屌

甲府補幾耐

點解唔買日本

撐

Approve

町田封左

町田 GAOLLLLL

0:2

wa 絕殺

半大甲府

町田派錢派到

好波

WOOO

奇蹟半大 甲府抵你死

正氣到

越南再唔入 要內戰了

奇跡半大 抵含

仲有時間
町田再黎多粒

甲府老烏...紅左都咁叻仔

大家唔好忘記町田3-0 的教訓

丁田真係要長追 只要係下盤就無失望過

lm

町田幫甲府開埋半大

準備好了

想知甲府點解咁正氣
唔入都比人入

訓著咗無買甲府

完季前町田fans

丁田應該唔會再有下盤

但係上次對面full team

咁都半大到

Lm

U23 完了？

越ft1-1

松本學下人啦

半格 cashed

町田好撚正氣，但永遠只能做日乙 唯一清泉

整左條3x1
甲府 不死鳥 三神

三神輸埋既話真係度得好準 全對家

半２全２
瀨左屎

正氣過隊仆制松本先
咁都無得升唔撚抵

今季長追佢無走雞

696同千葉？

水手禁屌

天水圍飛馬！

油王妹撚到咁都贏唔到就空難死啦

6:00買咩好

做下樣咋
嚇我唔到既
入唔到波就得啦

若奧
我條3串1靠你了

有得食半已經好滿足

千葉半大

阿聯酋又食半格

全世界西鯨大船
Skip

町田正氣

鹿島16角

心靈投注同現實投注啲命中率可唔可以交換

再黎3串1

川前
696
西鑽

華拉度列
北海道
阿聯酋
閪花

球探玩野

三箭

all same road

買下盤

下盤日

鯨綠菌

輸啦越南！抵啦

天鵝 維他奶

抵撚死,唔博命攻,第3名都冇呀

上次係咪有巴打話馬會pps轉數未完哂關左個頁

然後收到sms扣數

等左幾耐先轉到 手快關左

正柒頭

若奧朋友隊

打電話1818

696 696

仙台 閪鯨 閪鑽
三賤半大
千葉半大

真？

屌 網頁係咪咁慢
58分 都禁左 閪花
之後話賠率變 到18:00 停左先變 on99

油田半場過左錢

696角大？

留番D錢買生活好先

咁撚多場日職得一場即場
買唔撚切呀屌

嘩水手反底

前日試過啦

打去1834633

鹿島鹿角

閪箭等緊你

水手10

屌你柏雷

太陽神又逼害

柏雷又死
上盤全gg
即場識買啦

未使住

水手勁唔穏定

上場球證逼害姐

綠雞秒GOAL

越南仔踢乜春波啊
出口越南妹賣波算啦

最冷果場半大....雞雞

2分鐘0:1

U2311.5b cash!

999

12碼輸埋 抵撚死

唔買水手就正氣到仆街

牙得斷曬

屌你 首爾個盤咁似上次廢鐵既喂

成屋都係人

陣間落街打

無啦呢排好差

早場開始殺狗會:
智大2.5b ✅
颶風盤 ✅
克雷盤 ✅
北海道盤 ✅
北海道入球單 ❌
町田盤
三箭盤
閪鯨盤

原本入錢想買我魚x綠陰

唔知入唔到係咪唔使中伏

696 無角

Goalllllllllllllllllll 綠g

我跟你但skin左柏雷要左岡山

唔玩韓假
今晚咁多波廢事比佢食住D CASH

Bee入未

全部冰角

你好勁喎咁

仆街綠雞上場又唔入

屌吖飛腳？

紅鑽係咪未開波

飛腳goal

Goal 飛腳

飛腳1:0
今日下盤日

飛腳

飛腳1:0

屌你死開啦臭腳

痴撚線...

Skip唔到呢場
護級

前鋒

屌你老母前鋒

前鋒刷角

無人嗌bee既

痴線波

廣島三賤 fg 有冇同路？

要走盤都要追3球

入到咪俾人cup 阻住人爭標

bee贏波啦好嗎

橫濱入波啊

過關即斷 好吖

fc橫檳 二打一 比後左 我都比得好過佢啦

山形1 0

Bee
德島

山神好波

臭腳半一下lead緊唔敢亂gel

琴晩洛達gel出事

前鋒半一上盤次次都要叫cup 好平常

維他奶冰角！

山神goal

飛腳春藥mode

西鑽櫻花個場波做乜9?
係咪唔踢

好撚彩買唔到前鋒
慳返筆錢

呢樣真，明明伏過好多都會買前鋒

鯨 松鼠爭你兩隊

柏隊櫪木快撚啲cup

前鋒串落我魚到

山口半大針

好多次

100%呢?

我魚 -11c

千葉半大 又要針

5x6 差一關

bee好

唔好曬左我個町田奇蹟半大啦

西鑽您地出尼踢波未呀

巨魚 屌打

想知邊關

前鋒0射吖

山口屌你 快半大

BEE

出唔出埋1830打後啲波好

大哥 今日你隊船 害人不淺

前鋒反CUP我捐錢

橫濱開大好嗎

半一上唔係強隊唔敢再買

你睇琴晩多仔都出事

點解變左1830 踢

救我 做做

紅鑽搞乜仲未開
日本波好小 delay

講左會唔中

西鑽西花未傾好個劇本

西花 綠箭 山神 清水 4x5 半大 cashed未

鯨！

閪鯨GOALLL

西鯨goal

我魚goal

西鯨

易到

買左紅鑽
要被撚了

屌 早知單頭好撚過

鯨好撚勁

鯨魚好波！

我盡力了

正氣波

西鑽改咗6半

8鯨咁正氣

西鯨搞咩反底返到咁

閪鯨贏埋呢場會連贏8場盤

鯨魚

我魚-11c

我鯨爭標mode

但西鯨買親都開對家
一唔撚買佢 佢就入波
屌佢老母

魚

借左同買左一堆勁人

fc橫b入多粒啦屌

我魚勁到

西鯨正氣

大波鯨

過關 讓球
4X5 星期六 7 水戶蜀葵 (主) 對 松本山雅 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.72
星期六 8 甲府風林 (主) 對 町田澤維亞 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.95
星期六 11 大阪飛腳 (主) 對 川崎前鋒 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.75
星期六 12 磐田山葉 (主) 對 名古屋鯨魚 (客)
客 [0] @ 1.94
屌你老母臭腳

我魚太勁

買唔到

一件JO都超班

松屎識入未

你肯定你無買錯?
鯨魚連贏六個盤啦喎
今日第七個

低水半大開唔到是常識吧

就係無諗過佢咁撚堅啊屌

勁到癲

我薩我魚都正氣

西鯨真係癲左

都未開波

SORRY 係連贏八個盤
今日第九個

有冇賭過百家樂

由CUP 閪腳果場開始
之後痴左線

你幾耐無買呀?
盤連贏6場wor

三賤定696fg好？

之前邊隊？ 一過咗轉會八鯨兩隊波

696 GOAL

0 1 696

有冇人買韓狗2.5b

696，三箭不了

松屎夠鐘入波啦

好記得個場取消關注 點知之後反cup

696靚撚到

強陣

三箭榜首

橫濱大波jump

係8

696都癲

町田 鯨

前鋒又唔爭氣

前鋒返cup一世球迷

前鋒cup

松本山雅取消關注

可以屌三賤ng了

正式宣布今日係我反底之日 連贏三口

三賤NG

今晚想訓身韓國仔 有無人屌醒我

fc橫檳入多粒即刻改名

松本松鼠

三賤反cup

請問三神入未

可以屌三賤反cup

三賤

私家雞

唔買696 佢都贏

仙台入未

CLS

不死鳥明明落後緊
踢到好似羸緊3粒咁

我鯨勁撚到

好記得個場係跟cfu買

維他奶 天鵝

696啊啊啊啊啊啊啊啊

12點先派彩

大分入未

無得輸

山口半大

松本1:1

BEE快上

唉山口半大膽 00

松1:1 反佢呀

想買西花呀屌

Bee 松鼠 愛緩交

BEE係咪已經諗住唔撚入

要睇下日本仔有冇出東尼大木

屌 買左 柏雷 三箭 前鋒 全部對家入波

我bee會贏

Me too

Bee松鼠入未呀屌
西鑽開波未呀屌

再講多次. 日職角大俾狗買

前鋒0射

柏隊松屎大分櫪木立即入波

角球又去咗邊

町田真係派錢咁派
成2倍

繼續冰角球就啱

六點日乙全半大啦

韓仔尋晚派左隊少女時代去榨輸哂佢地

Bee 100%比人入

仙台 0c
我魚 2c
飛腳 1c

松鼠入佢未

BEE快入

鑽腰斬?
封晒盤嘅

前鋒 射波未

日職全部有波入

橫濱唔入比人入啦

fc橫b入多粒即刻改名支持到升班

仙台?

手足可唔可以講下你黎緊想買咩

發鳩盲

3賤唔刷角點反cup

唔洗多
BEE FG IS OK

金仔碌撚入波未

山口入波未呀

加多條1830先

山口 千葉

千葉搞乜

原本仲開3.5大細，笑死人

角都靜到咁

fc橫b

嘩不死雞

比多粒我!!!!!

想買南韓同利物浦

專仔慘了

fc 橫b allin jumped

屌你老母橫濱

仙台

仙台！

大船又沉

檳

jumped

1:0 啦

金仔FG快

橫濱2.5b

我岩岩都入左錢

收皮啦 完場先講啦

2.5 -1

日職角大俾狗買!!

屌你老母大宮松屎

以後唔入po了 byebye

大波膽山口唔入波

到底點解町田會係受讓果隊
有冇巴打可以答到我

上面咪講左

2:1！

過咗7分鐘都仲可以重用

屌你心跳快反cup

大了
叫糊!

派錢

21 gel

Goalllllll

2.5 gel

題外話

李城下盤好吸引

橫濱應該比人cup埋

橫濱比人追和先肯再入

條撚雀個勢好撚勁 又換左隻9號出黎 好難頂

BEE BEE上啊

2:1喇

球証買重696

唔識賭了

3-1可以嗎？貪心小小要全格

1

3:1先定

三賤反cup得唔得

大分

信念

放心 橫賓睇住佢黎食
食硬佢

3-1

3:1

專仔！

松鼠 bee

冇左心跳了

定

好波橫濱

假到

Goal!!!

ALL IN巴

Sick ball

Japan